正，將軍澳茵怡花園近距離煙花匯演

仲要對面油站

琴日savannah都放左成分鐘

新界區年年都放

呢度唔係將軍澳 唔好亂誤導

做乜射上天都唔射入狗屋???。

恐懼撚？